想問下, 過左721, 係咪唔使再理?

一過左7月21日就無人再講, 有冇搞錯?!

冇人講咪你講

加埋我唔覺得冇人講

推

樓主係咪冇用tg

少用

唔好用呢d標題啦
明明721最少個個月21都講緊
平時有鄉黑警新聞又會講起

想問吓, 過咗612, 係咪唔駛再理?
想問吓, 未到831, 係咪唔駛再理?
想問吓, 未到101, 係咪唔駛再理?

Report咗hk truth個fake news未？

兩個可能
1.條友跟唔貼而家講緊啲乜
2.老屈手足唔夠關心

擺食雪櫃個西瓜